95巴絲速速前！（53）

殺

正皮是比個post名的

請我食飯

突登搶1001？

放題請你唔起
想食埋我隻車

腐皮係我比個on9 post名的

打邊爐？

應該係

咁岩
依家訓教 早抖

Mad8爭我一餐m記 我叫佢請你

比個正皮包夫

又瞓

hi哂你地

頭先冇訓

你今晚唔洗瞓？

聽日放假冇所謂啦

過數啦 比acc no.黎
過40蚊比你

包夫everytime can sleep叻仔

1234

啦啦啦

係因為今朝早起

咁岩我今晚都唔洗訓

人生都無乜意義

今晚食吉邊

包夫every day day off

咁正

你話係唔係？

有無咁誇 叫春薯仔

yes

唔係 我仲有夢想

錢已袋

手

一齊？

我平時唔會咁架 今日真係好唔開心

叻仔

因乜事

但暫時覺得遙不可及

想啊 但個身唔識郁

我幫你call白車

人冇夢想同鹹魚有乜分別
利申 鹹魚

做完鹹魚咪可以玩翻生囉

養左兩年既倉鼠死左
仲有其他野 唔講了

唔洗喇有心

速速前

原來荔枝

我都係鹹魚

唔會架 加油啊零仔

你係薯皇

薯皇無夢想

喊完lu

但都有貢獻

... 係group講野又無人理
佢地掛住自己傾
點解要咁樣啊

我都有隻士多啤梨 不過唔係倉鼠

咩事啊

犧牲自己換別人的果腹

係咩黎架？

仲好受歡迎添

又餓餓地

無人覆返我
佢地傾得勁開心

Gym了

Okay啦我諗... 自己唔知

今日咩衫

你講嘢咁似平手 奧利華嘅

我有捧場架
利伸 生緊飛滋

畜生黎姐

咁真係咁丫嘛
原來我係無存在感

搵人傾下啦

生緊飛滋就咪食啦
不過而家都無得食lu

係到傾下

傾乜野啊

我屌你老母唔好刺激我

又哈利波特topic

無野好傾

想食kfc 但要戒口

傾下澤馬兄有咩夢想

隻倉鼠名熟口又熟面 唔係我諗緊果個人掛

正

呻呻呻 呻到2046

下 咁啱姐

Watch me move!

唔好講我 我深潛 閃

佢係咪之前話搵唔到老婆定女朋友果個

背心短褲

食野未啊

係我走了

唔會嚇鳩me 又荔枝又吉豬

未食啊

hi靚仔

咩啊

仲唔食野

唔好講我 完

差不多

冇野啦

莫名其妙

夜媽媽有乜食 落山先 慈雲山好凍

起碼我記得你

啲柒嘢

另一隻真係叫吉豬 定我識你

柒事傳千里

食咩

同女神食吉邊

有冇人信

小朋友請食飯啦

我養過荔枝一隻咋
認錯人啦

未決定

信你一成

女神呢

Who

你係同佢食就唔會問我一唔一齊啦

我建議
唔好食

好凍好凍好凍

練仙？

你係咪想餓死我？你講！

曾志偉都變姚明

岩啊

將軍係邊到食吉邊我考慮下黎唔黎

女神呀
我又叫春

薯仔唔係灌水就得架啦咩

我黎同你蝕拉

荃灣

我同mk fd子食喎

我係一隻同其他薯仔唔同既薯仔

真係好似凍返啲

真咩？唔好欺騙我弱小既心靈

屌你食幾點

下次下次 你多數喺呵？

無下次架喇

好那凍 落到黃大仙都好大風

啱啱食完雪糕

Bye

訓著左 到左尖沙咀轉車

依家食
我講下笑，唔好嚟

sorry lo

得啦

放工返屋企

你邊度出發

將軍澳

好漫長

初試wac風格

大～

大咩呀大

我叫大人啫

你混合埋奧利華風格喎

人咩呀人

叫大人都唔得？

叫就得 啤就唔得

我啤咩呀啤

你琴日長啲定wac長啲

點解去尖沙咀轉

你啤我囉啤

細

好清楚睇到啲字 fail

我大人啤你賤人得
你賤人啤我大人就唔得

會合我爸

嗌uber啦

第一次就做到我就做左wac la

我網速不給力睇唔到相

好平？

Rx100 iii 百記賣~7000
搶錢咩

典解牙

改名絲
星期日返工？

反牙

今日放工終於係正常心情

組團去飲mocha?

平時有幾唔正常

可能仲係冇位坐

上次都係得一兩個位

唔平

應該有加成 放工時間

到元朗

好塞車 我訓陣先

係咪遠過屯門 定附近黎

平時放工都好消沉勁負

附近

屯門最入
之後 天水圍 元朗

元朗去屯門
西鐵廿分鍾

你認真

有人探班

唔洗下話

辣殺又話黎

3個字內都到啦

平手都去？

瞓陣先
希望唔好再係巴士失眠

去咩

我開始暈暈地車浪 一定要訓

十分鍾又炆左d 呢個鍾數咁多人上落

以前無西鐵去屯門搭巴士轉幾次車坐到人都傻

巧餓

唔係有直通小巴咩

有咩 我係柴灣出發

嗨有咩人喺度

包夫訓左？

記錯 sor
不過仲簡單 去銅鑼灣搭元朗紅van咪得

下星期一日兩個present

打邊爐

hi

吾上打

準備收工

睇下星期日有無時間入黎啦

歡迎

入黎既話 到時TG 炸勁你

學生搭鐵平

我兩日都好得閒

訓一訓多八頁

心臟好番少少 屌 唔好嚇我先得架

再訓

真病？

人在銅鑼灣 有咩好食

真 番工就病 放工就好番

醒左了

出去搵女朋友先

在被窩等食飯

希慎food court

做左日廢青有咩感受

銅二

我今日有返學

一個人就冇

翻緊學

唔關有冇返學事

咁大把野揀啦

無失眠

唉

東張西望又做on9野

岩岩訓醒
你可以mark低我

你睇？

有幾時唔係

佢仲係無應？

三聖南記係咪伏有啲貴

派你試下

Rich

長開電視
講咩之前誤傳暗殺金正男個隻毒係x麻
話係香港好多到地方都有 又講野幾多就會死
真係有痴線佬睇又跟住去搵就是

唔伏 前題你買到咩料

無買食佢啲料

嗰啲神經毒素咁易整到㗎咩

有親戚係三聖開檔

咁我唔出街了

唔早講 幫襯佢嘛

種子 話剩係食5-8粒都會死

同求
正係識睇瀨尿蝦

下次優子帶隊啦

有搵 又無應

老豆宜家落街飛髮

將軍呢

咁。。。你想我地點做

算啦 先唔好搵住啦 佢要應你自然會應

偷拍佢老豆

Where?

岩岩食飽飯先落去剪
有啲新奇

唔得㗎咩

8點仲未閂嫁咩

即興既野...

優子爸爸：呢啲先叫新潮

搵到佢啦

爽

爸爸剪開咩髮型

屌你老母

做咩你都噤灰

未至於去到屌老母級喎

諗諗下脆薯唔見咗人 佢食飯未呢

噴水呀我

係咪食海鮮既地方？

係

鏟短
佢落到樓下撞到我啊媽

塞車塞到想嘔

唔通wac係我隔離

都話去新斗記 但之前姑丈大壽係果到食過一次

轉頭過黎

咦老公去邊啊
無啊 去飛髮咋嘛
咁夜先去嘅你真係啊
Hea hea hea

星期五既屯公

你真係去㗎

阮兆祥 ？

因為我真係去緊屯門

三聖食海鮮

新人留名

你突登過去屯門食嘢再搵佢？

達哥

岩岩返到屋企
無塞車

Hi

新人自貼

唔係啊公司食飯

又生暗倉

屌 唔舒服 鳩hea緊

證明你仲青春

岩聽

證明佢係咁食m記

人間珍飧

男神啲毛好sexxxxxxy

凸^-^凸

琴日食完

去左了

一齊搵哇絲食甜水

夜訓左四日火山爆發

都得喎
wac?

唉 恰單身狗

包夫法號係咩

成班屯門

夢Ｏ

我係彩虹

John ?

夢膠

非屯門

大家好

姐係邊 你應該好似我咁講出嚟

你又黎囉天水圍黎好快姐

新銀請自貼喔親

自貼先

你好

上邊班人成日嚇走新人

返左屋企唔想出街

包皮

銅鑼灣

我冇出家

辣殺 甜水唔係唔食呀

依個好聽

今晚早d訓

有得訓應該會

肥耶

肥中京 正辣殺

你本身都肥㗎啦

糖水係第2個胃架
果個胃唔吸收架

無話叫埋

多左咁多人入黎既

不請自來

個個一講完句嘢就俾人嚇走咗

係都唔洗咁架
心都傷埋

想食湯圓

俾塊膠布你自己痴啦

琴晚食完飯特登去富泰買

落惠康買

屋企仲有存貨

唔想落街

好懶

辣殺

爸爸飛完髮未

返咗上黎啦

係喎diu
叫baba買咪得

點baba落去買

好撚唔舒服呀屌

我屋企有5包

不孝子

邊方面？

病左？

都係小寧波最好食

賺你啲毛SEXY又唔理我

個女係老豆既前世情人

唔係做緊gym咩

各方面都係

算啦 你過多一陣就無咗想食嘅意欲

邊個咁得人驚

咁我老豆上一世一定係女人

尋晚又突然好想食

我都唔知 總知就唔舒服

係機鋪睇個朋友打太鼓

女？

真係無人陪你食飯

我冇睇自己張相

落去買啦

叫人自貼嗰班
起碼都傾多幾句先自貼

男

返到屋企就唔想出街

Yes 呀 不過今日做得好hea
依家坐左半個鐘

聽日練完波返黎先買
唔洗特登行落去

我喺呵會出 喺屋企唔會

你班友冇人性

又練 好勤力

係呵為咗宵夜點都死落去

人地排球女皇嚟㗎

星期日係咪去屯門

叫rm

涼皮

愈黎愈貴

加底31蚊

走左

單機

等陣等陣 聽我講埋先啦

如果sleeping dog真係開拍，大家覺得啲人選係點？

王祖藍

女神唔理我
依到又單機

你個上網廢咗

脆薯式叫春？

你個名 好想食

又

唔明

叫春幾時同我去睇logan呀

叫春就好啦
終於連接返到網絡世界

叫春先有人理

你想？

啲人淨係識食牛河 識食一定食牛意

理論上我應該可能日日都幾得閒

食開乾粉牛粉皮

幾時教我叫春
我都單機左好耐

好似乾炒三絲意常見d

星期日叫埋佢地睇？

三絲要濕炒！

95白羊bra lm

不得了

賽馬日叫乾炒 大把口水你食

我記得你啊 今次唔好走啦

自貼ar

宇宙最強做真係冇得輸
本身身型又似 又純正廣東話

我淨係識詠春

最好買本書食住睇

好賤

有咩高見

原來好多人

會有專人幫你加料

加重料

幾多圍

返屋企睇達哥算

星期日有咩事發生
我係咪miss左d乜

屯門探班 好似係

仲未食?

5圍姐 我以為得啲識既親戚

喂你唔好扮曬嘢以為貼初瓏bb就可以放過你

有無bb相睇下

食緊啦 我掛住食唔記得上黎

屌咩
搭一程車去屯門夠我睇完套戲啦
搭來回夠我睇2套戲

做咩呀包b 肚餓定眼訓

我佩服你姐

好惡

通常見百日宴都得2圍
有錢人係唔同d

生暗瘡 俾人叫包皮

女神

咁貼你女神

唔知去左邊 淨係知訓左

成日比人恰

包皮係咪邊套戲既角色名

屌咩
我返工搭一星期車夠飛幾轉台灣

個個親戚爭住抱

唔記得你港島

唔係你呀
係掛住女神渣

唔是me啦 我讚你㗎

我已經禁ctrl+enter前修飾過一次架啦
原本多幾隻字架

我夠知啦

邊個恰你

我...咪朴草靚囉

who ar

女神又靚又可愛

個名俾人用咗啦 之前有個叫初瓏bb嘅人入過嚟

考u都有得叩門

你係其中一個

咁凡事都有得選擇
我就選擇左唔去
你呢?

我都睇緊

依家無啦

心諗

之前有

we are everywhere

仲要係大斜角呀

屌 頂唔順 走先

講緊電視?

有冇人可以話俾我聽佢做邊間
我都想探班

我心諗依句係我口頭禪

每日都去一轉台灣

走啦 返去抖下

本身都有啲貼地..
最後一集先敗點

頂我以為個女人笑到賴尿 好似佢個尿片廣告咁

姐係講完件事 最尾都加句 我心諗

仲要跳舞

Tvb 預咗啦

我以為會中風

唔係無數咩

原來6圍 但我得2圍係識既

我心諗 唔係公認既歇後語黎既咩

有錢人

做表姑姐 覺唔覺老左

新人其實隨便插把口入嚟吹水就得

係咪要出呢啲圖

覺 岩岩比人摧我結婚

見到有人叫春唔洗怕架

請唔請我地飲

仲有邊個恰你 我幫你打鳩佢

22歲(媽媽)

新年我都俾親戚問候

鏡入面條友

咁樣吸引啲

我去8個字姐

個死肥仔

無錢結婚

優子睇得好enjoy

呢套幾好啊

冇人理

又真係幾搞笑條肥仔

咁就有u讀

唔知答案答唔到你呀ching

原來足球機咁玩既咩
Btw成吉思

我無追POST
答唔到你

離地劇情
驗樓生意長做長有唔洗休
放棄咁既事業去做archi由0開始
咁既年紀先開始, 到退休都未in charge到1份project啦

點解TVB劇個個都係溝女聖手

無女結婚

好人卡

你屋企有咪得

岩岩開始睇銀魂，屌奶星笑到我

邊個

點解TVB劇d女咁易溝

有排追

兵

揸26 好人卡 係咪暗示嚟

成吉痴漢

我睇漫畫 好似就完

小圈子post

有人揸26?

hi叫春

一有呵入就著成咁

我預計到達哥陣間會瘋狂講劇情

最後係做乜

唔好貼bb相呀

我會發癲架

所以都係唔好考26好

On9

回應返一開始既劇情

主角架老爺車死火 長腳蟹嬴左
呢家相反

我見到肥仔個表情真係忍唔住

開黎聽下先

貼你ig嗰啲嚟睇下

點解我唔明，我諗住揸26

幾型

唔貼

又話110？睇左車未

ek3呀

我係華dee

嘉樂仔就有你份

Mk仔
牛肺車

110 同 ek3 三保同價，所以ek3

岩岩返屋企係樓下見到 濕哂

我屋企好窮 我就黎無飯食

一出聲又無人

記住買細tec波唔好買exi

屋企樓下有兩部朋友二號

小心甩大牙

聽緊達哥生眼挑針

有冇車房推介

好鬼似FD3S
但應該唔係
真心唔熟車

就講tvb

轉子

冇呀，我買個時都係叫同事幫手睇

你真係成日睇嫁喎

其實我睇中三部，你有冇tg

講啦講啦

有呀，你加我tung0320

我電腦係廳
電視長開好難唔知
媽媽仲要睇一次唔夠 睇完再睇

成日見到法拉利

係喎 今朝邊個問我tg
做完野已經唔記得左

返生啦？

搵唔到你

Hello, it's me

冇死過

貼左腳未

Hello from the other side

Search多次

其實呢度有冇人有戴水晶

老母有條虎眼俾我辟邪 但我好日都唔會用

好多野做呀

改名巴未死報個到

聽日放假 話知佢啦

未死

上咗哇c身？

又reading?

訓教狗出戲

係呀

尋晚睇左一篇 要答幾條問題
星期一quiz三篇 差一篇未睇

今朝都見到
等睇 等我俾你見下咩叫眼前一黑啦

達仔係咁吹

橙
加油

諗起佢玩個陣中bug個大殿下瘋狂撞牆

好耐冇食 屋企附近唯一一間茶餐廳執左... 得返茶樓車仔麵

應該怎麼愛 可惜書裡從沒記載

我愛的人

都話唔會貼腳

無死過

沖涼

春

我個區又係好食既茶記執哂
剩返d難食既係度

幾雙手 幾雙腿 方會令你喜歡我

今次記得睇下有冇譯本先啦

加油

我又係喎咁岩既春仔

依個時候就會唔明點解難食果啲唔執柒左佢

標準答案嚟㗎？同包夫一樣嘅

家中有這一個訪客 時時漏夜冒昧探你
將瑣碎東西帶走 然後又放低

春仔

係啊
A range既答案

我樓下個間直頭狗都唔食
但日日都好多人食

在你抽屜中放低戒指是我
你就算知 也不會想 是我

大把劣食都有人排哂隊去食

小學個陣又係覺得防不勝防好撚正

難食到一兩樣正常擺得落口既野食咩
我係難食既都冇呀！！！

eason fans

因為隱世拉絲紫薯芝士blahblahblah囉

間酒樓無晒客

自己煮啦

陰公

逢禮拜留連藝術展 還是未間斷
何以我來回巡邏 偏仍然和你擦肩

話時話 有冇啲地方有得睇書推介吓 屋企成日好嘈
最好有陽光可以坐得舒舒服服

包場
有錢就是任性

炒飯果啲 買幾廿樣餸 整一人份量 哂氣啦

邊到都得

軌跡改變角度交錯寂寞城市又再探戈
天空閃過燦爛花火和你不再為愛奔波

我自己炒得餐肉 菜 同蛋

諗起mv joey個樣

沙田商務書局 有個角落有cafe有得拎書入去坐係到睇 但有最低消費
睇完啲書自己放返好
有fd係個到做 成日屌啲人睇完唔放返好啲書

吃飯了 今日特別餓

？

復活了
雞呢

下邊白色嗰啲

有樣野好矛盾 就係我如果自己整好少會頹
所以極少整

點解要配炒麵王

炒面王係咪仲做緊5蚊

咁唔放返好放邊
我想睇自己書呀 成日拎自己書入書店都好尷尬 好似偷書咁

咩啊 我好認真煮㗎
雖然都係唔多好食

銀時好撚on9

咁唔知啦

因為冇飯 平時會食一啖仔

叫我春卷啊笨

春卷。

春卷好有用架

遊玩時 開心一點 不必掛念我
來好好給我活著 就似最初

ok
hello長春卷

不嬲㗎啦
天然卷的人都是好人

7仔5蚊，勁平

春卷係俾李思捷食架喎

原來將軍鍾意棍撞棍

唔知 之前買落

我見啲菜芯就頭痛 一定有排咬

Me

咁先正

媽咪，有人網絡欺凌

仲有極邪惡

我鍾意爽口 所以我鍾意芥蘭

唔怕便秘

Me 一半直 一半曲

菜心你都頭痛 芥蘭你咪休克

芥蘭one of my favourite

咁呀 莧菜呢

笑左出聲

又想叫春

普通 佢本身隻菜味好重
通菜我都鍾意食

佢話俾人hey0呀

炒麵王已經食返曬返黎

Hey0

阿hei同阿0

下 有得咬先正喎

以前鍾意葉 依家鍾意根

做reading啦仲mon post

包大人

芥菜

幫我出頭

笑點咁低既咩你

咩頭

你夠有欺凌我

我最鍾意嘅菜係椰菜

單機真好

Oh
I feel sorry

你估下

一時時啦

都叫你轉寬頻㗎啦

今晚唔訓慢慢睇 順便陪你

投芥蘭一票
利申：岩岩食完菜心

鳩up

推薦邊間

你當生菜死架

你開心就好

我冇

抵啦春仔

一定要係大芥蘭

我鐘意生菜多啲

唐生菜我真係麻麻地

如果女神陪我傾偈仲開心囉

你問春卷

你唔係生暗瘡要早訓既咩

咪係
雖然我乜茶都食

娃娃菜

你芥蘭聰明，不過都錯

p. s.岩岩食完生菜

刷牙準備訓

春卷唔理人架

食茶

奧 都開始追擊我...
BMI包又係

咁你肯定傷心

若能敞開 把真相說出來
這一段故事不會太精采

淨係中意食荳苗

你收手啦 你女神唔會理你架喇

成日見到啲人話有扁平足著nb好舒服真係笑而不語

有復

娃娃菜打邊爐必備

敷mask中

豆苗雖正 但有好多菜都好好食㗎

你又唔識我女神，你又知

我又敷

利申 pccw 6mb 上網

芥蘭=蔬菜界既足球
菜心=蔬菜界既籃球
生菜=蔬菜界既冰壺=細蚊仔玩玩具

零仔把口
成日將我想講既野講出黎

Mad8 你係邊啊

搵米8咪知囉
洗咩叫春講邊個女神

你追擊我先

見你日日叫春就知咩事啦

咩事

一齊

你記錯了 係改名絲

佢女神會唔會理佢

已裂我覆你

如何留得住高潮
一招了 太過少

have rice

保護將軍 人人有責

柒事簿出動

豬鼻

都唔係講緊茶

有樓就有高潮

將軍佢唔信我

整黑頭

人人都有復

我代哇c答
無樓都會有高潮

無追post咩事

仆街了

食菜都有錢

你女神淨係唔覆你

笑

笑出聲

我話佢女神唔會理佢 佢話我唔識佢女神又點知

你又知

多謝代答

人地都唔鐘意你 淨係唔覆你好出奇咩

Marked

我地講緊d 15蚊都唔洗1斤既菜
你一黎就廿幾蚊斤

同意

菜中皇者
瑤柱豆苗

感情係要培養的

長勝將軍笑人喎

來！泥mask雪凍敷

飯中珍珠 菜中豆苗

都話我同你係同一類人 你信啦

人地都唔想理你 點培養啊

pig nose係咪鼻定咩
佢面膜係紙定咩 我淨係買過佢眼膜

信住先啦

咁人地唔覆你橙啲 定係 人地有心避開你橙啲

去酒樓做節我會期待有呢味
一來屋企少買 就算買都煮得唔好食

有分別咩 結果都係唔理

將軍大比數拋離對手

打錯字呀 屌你地
菜[black]菜[/black]菜菜菜菜菜菜菜菜菜菜菜菜菜

自己罰抄咪好囉

我媽煮得好好食 但我岩岩問佢 佢話唔貴
你地係咪玩我咋

話明長勝

你可以兜話講緊食抹茶嘢

少買 唔熟

你去街市行一轉就知

btw如果呢度有人飲開茶都可以交流下

唔覆都可以幻想下
有心避開直接啲

我發現包夫會skip晒我啲留言

黑頭三步曲 三款都係紙

有時冇得賣架

抵啦 嬲你啊

屋企有套茶具

嬲佢老母 去死啦

我會開始學煮飯

我發現無咩人會留意我啲留言

賢妻

學識先講

其實唔覆就已經避緊啦

見到嘅我識覆嘅 我就會覆 鳩up mode長開

升level做人妻啦

...ok

我媽要我學 驚我嫁唔出

冇成套茶具呀
但我而家去旅行會買茶葉係咪好阿伯

識返個識煮既男朋友咪得

鼻

準備結婚了？

包夫少左個金主

話說我早排收到手信係茶包

惡啲咩？

係出面搵過個囉😕

你嬲人地老母喎

冇野

我爸會咁做 佢有好多貴茶葉

我會覺得幾好
但唔好俾我係香港超市買到同款

我識烚雞 烚菜？ 要嗎

我男朋友聲稱自己識煮 但佢懶過屎忽

慘

要爆？

唔覆我既

咁又唔慘既

真係好慘

唔係啦 外國帶返黎
但係我好少飲茶

洗閪

Ok 再見了

新人發現

我有男朋友架喇 有心

奴隸慘啲

我冇嬲

學3 5 7年就嫁得

說再見不要坐近 不糾纏 不慰問

有次搭車聽到個c9同另一個c9講
個仔娶左個老婆乜家務都要教先識
洗米又唔識 拖地又唔識

同緊其他人講

哈哈
唔好同我講佢淨係識煮公仔麵

我有饭食已经好好

我怕我嫁唔出

你幾時養埋我呀咁

睇下有無人要你啦

禾刀要人養w0r

邊個奴隸

點解會唔識

做乜打殘體字

不如请工人
要求多多嘅奶奶好麻烦

你同哇老師一齊學啦

就咁睇好似冇

呢度有冇烹飪班

我乜都識 洗唔洗我教？

遲早會有既

我

唔要

留名

想學咩野

呢d已經係最簡單既野

想學咩
燒毀廚房一堂pass

拖地點樣可以唔識拖 我真心諗唔明

如無意外 第時應該唔會同奶奶住
工人都要有錢先請到
Btw殘體

最煩係同奶奶住

你地call me?

做唔做我工人？

無啊

無喎

訓了 早唞

爆你

2180 0000

早抖零仔

No

夜左喎

有時相見好同住難

fifa中

學葵葵

我會搵間大屋 兩邊一齊搬過黎住

0仔

係 就算平時好似對你幾好
一齊住可能係兩回事

岩岩見到就想俾你睇

一上水又無人

人

應該唔係香港

錢其實對我黎講 係一樣冇咩價值嘅野

村屋is ok

一年365日
都唔知有無15日係有人約

約到女神一日已經好開心

問題係無錢

依家去咗屯醫兩三日都mocha + 西人包做早餐

你唔會約到佢
你信我啦好嗎 放棄啦
你愈踩愈深會死架

咁你應該未開心過

老衲發覺男仔所謂主動d根本個方向錯撚晒

For將軍

我已經唔會再勸將軍

佢唔知咩係開心

我唔理，除非有女仔追我

咁我都放棄啦
其實我覺得佢好慘姐...

越想放低只會更難放低

是撚但啦咁
知道哂所有野之後唔好返黎搵我呻
我一早講撚左架喇

我唔信真係咁難

我好專一

脆薯好似已經知道曬咩事咁

比將軍知得更多囉 我可以講

九成九mad哥已經講咗比佢知

點先知對方係自己女神

點解會咁...

用條腿交換情報

掂？ 淨係認到韓國果隻 另外兩隻咩黎 等我得閒trytry

收到風你隊波上左d2

唔想你死 但係咩都唔可以講

點解你地知哂我啲野

比你想像中知得仲多..
純粹知係邊個根本無關痛癢
唔關我事

仆街 好似講多左 收口先

申請6人公屋？

你唔好講到咁 佢連望都唔會望

真係唔好再追？

你好鍾意爆響口

係
一定無用

我忍唔住咋 唔想佢再踩落去
我係咪太好人？

因為佢唔理我同約唔到佢所以收皮？

唔係呀，幾好

將軍永遠都係將軍 改個個名佢先啦
好似係

而家申請公屋要排幾耐

無咩特別條件應該等到60歲 樂觀黎講

佢自己心態問題 唔係你講幾句就有用

係
我都講過好多次 對你有興趣既點會唔理你唔比你約
你自己用腦諗下都知啦

咁誇張

嘩屌

我指我地個人申請無老人家唔係離婚個啲喎

分分鐘排到我死果日都無

想追一個人就會沉迷咗落去

你60歲就死啦？

有得勸我盡力啦

我唔知架
可能會呢

公屋原本已經唔多 大把人填同老人家同住都未派到
到派比你 你又唔岩心水

你啱

Ok bye

我想死

優子有道理
等我同返我娘親講先

優子我地買樓自住

Don't go

放棄啦 搵過第二個目標仲好啦

你兩個一齊住？

如果派沙頭角/離島比你 你要唔要啊

嗯，女神

唔要

消息來源：我自己

其實你叫得佢女神你由第一步已經唔會成功
好似係

你又點知

我話唔申請公屋 要住就自己買樓

名嚟姐

唉我聽住先啦 我真係知得比你多
實有人會欣賞你既

add左frd睇到架嘛

咪係 你A1嚟㗎

根本就係
明明係要由平等朋友關係開始
你一黎就當佢係女神乜乜柒柒
一開始已經錯

連中文版都睇唔明 是否悲哀

我咪要左你

希望有啦，我好想再拍拖

so what

最快申請到一定係離婚然後有個小朋友
因為多數呢啲case都會有社工跟
你同個社工講你想申講公屋講到同個細路一齊住又得一個人養佢租唔起樓咁 仲可以講話邊區就最好 因為就個小朋友返學
就好快有公屋比你住
好似係

爆post前留名

佢用google translate出書？

一定有 信我啦
慢慢黎啦 又唔急既

You get my point

優子你。。。。。。

將軍追到女神快啲定係我地排到公屋快啲

可能係

優子

發開口夢

我呢 做咩唔同我打氣

好的

咁又唔洗做到咁